[劍追風紅星]一月九日快活谷草地八場賽事討論區ll

Cls

好在過左終點
好在個人無事
分別所在

鷹雄出黎搞笑

買唔切第6場

巴度傷傷地

十隻馬神輝都可以全程三疊

跑到咁樣

跑咩

係咪有人要扮莫雷拉叫

馬有冇事

馬克蝕唔起

好彩無買潘狗

彪哥燈到鷹雄包尾

翠龍

見到馬克放得出以為贏得

屌 潘狗

已經即時企到 算小事

屌正想講

冇買潘狗揮揮手

沿途三疊，轉灣踩油！

潘明輝又黎

姐係解 5 0 5 B係龍門

睇完都唔知點解

巴度開頭頂一頂隻馬克跑得幾醒目

我度咁樣一跌可以同冼毅力隻泰寶馬有得揮

俾彪哥買咗

8 9都中 但用隻1做膽 屌

唔得啦，開波蝕左咁多，逼左一大段先搶到個頭位

龍船鼓響唔係比人阻 冠軍係佢

精明才子下場挑傳承機定休息下先

亂鳩咁跑

英國冠軍騎師全程三疊

贏完仲跑多個圏自己
應該內傷返去

鷹雄包尾

巴度有事呀, GAT 吓 GAT 吓

姚本輝

留意返呢場頭五名全部都係sackville donald買返黎....

抖好過啦

事前飛，不過唔中 都話潘頓雷神跑第三第四，冇人信

馬王唔去馬

落馬都要就住落

達羅素針

得吳嘉晉放到1:47.61

how are you

成班g1馬出黎搞笑

隻馬跑太多啦 次次比人重鞭 唔傷都比人打到傷 見到都心痛

呢組真係做到
1-5都跑GROUP
比一堆蝕分馬贏哂

雪霸好慘 一出閘就係咁比鷹雄同精明才子係咁夾
跟住就埋唔到欄要沿途望空
返到黎鷹雄包尾 雪霸尾二
呢個G3係咩事

精明才子真係好忠心 次次有獎金
除左一次比某人騎外

收錢

1注買中龍船位置

8號最尾跑到第2 莫狗又唔撚爭氣

即刻多謝羅富全

我度

拉狗頂到個第三算係咁

大力臣 請找數

龍船鼓響好堅 咩對手都接近到

仲未夠cover番隻漸信龍駒 淨係買左place

巴度仲有無馬騎 ?

肯定唔騎得喇

馬會亂鳩嚟格硬俾蝕分馬跑

唉 巴度好彩冇事
才子失啼 隻腳最緊要唔好有事

馬克仲話跑2400
咪撚玩啦告仔

唔敢上水

第7場4神龍駒 6歡喜心

差d以為火車潘又贏G3

唉屌
輸返d 賭波錢

叫未

汪汪!!!!!

田雞上去搞馬克....

見到隻鷹雄真係嘔血

牙拉係狗叫 我冇扮錯

巴度隻腳明顯有事

無意見

好分過才子 獨贏位置

馬克退緊啦 以前嘅佢 前快後快啦 怕咩俾人頂

岩先番去覆磅隻腳都有D問題

拎曬紅衣優駿精明才子
直情自己老細啦

🌭😀

如沐春風呢隻不孝子

規則比得報名 關亂鳩黎咩事
不如問下班g1馬做緊乜先啦
有乜理由翠龍都第三到 咁達狗下年咪橫掃2000

潘明輝專用冷馬殺呢D大賽

同埋爆得好勁

子冇問題 練個個有問題姐

如沐春風外地好廢架炸

我同你調轉
頭先兩場澳職客盤輸咗我$2000
而家追返上$1400

兩隻調轉倉應該都係如沐春風勁d

隻馬已揸乾

睇黎呢d 贏真係講天份
我都係唔岩賭馬

精彩輝煌憑咩大熱

跑得贏隻同主馬都幾犀利...

兩個字 阿般

咁又冇可能差唔遠掛

再彎

佢今日出嚟搞笑

大家有冇重心
俾我追數

潘頓孖寶！

馬克太遲先埋到欄
巴度發揮得好好 chur你一段推快個步速先再留
馬克快步速真係好差

已經過左 精明才子跑完了

我等緊你啊bill gor

排到最出頂足你成條直路都得啦

今日有個龍字

開心有你

屌你老母潘狗 我個騎師王冇喇

精彩輝煌
鄉村老母

支持biu gor 馬po吉祥物

乜撚野蔡暗紹

R7 靚紫荊

掙扎緊r8要大風暴定電訊兄弟

仲輸緊幾千，活力勇士太大注win

冇計 今年馬克抽親都柒檔
贏個場g3唔係屎卓瘋太廢都真係贏唔到

話左巴度唔騎得 隻腳咁樣頂硬上

呢隻好冷

唔會冇錢收掛

越感唔比部能

換新力架都唔換返郭部能

都趷下趷下咁

部能應該拎番越感騎了

隻越感咁都唔換番部撚
做唔到120磅

下 屌

細NIGGA

死肥西睇死佢呢場去呢隻冷之後走人

搏唔搏得過

屌你老母 潘狗真係唔去馬

呢場買部能p

頭場食肥文隻野都飽飽

呢場想一棍雷win 會唔會好不智

呢條飛。。好刺激

去左 唔夠跑

真係智撚障
不過又咁 今場我估佢都唔想
你睇佢一出閘 比才子同鷹雄係咁夾慘到
呢場我抹左佢 等佢返田草

個win同place唔成正比

4

我會拎1拖5 6 7

cls

岩呀
1-5都唔知跑緊乜柒
有四隻連達羅素都跑唔贏

信13少

母子PQ
親子丼
兩隻蝕分
好鬼

唔好傷呀，我條Place過關靠佢

10

大雄圖高佬新睇黎撚唔掂

尾場456789都有機

收蚊

屌 第一場條Q 過唔到關
輸到
有無追數注

九百幾下射

咁既賠率多數2233

賭13做膽先係最刺激啊手足

好
見你都幾真誠
呢兩隻馬咩黎我都唔知
出嚟行講個信字

迷十三

大熱kill bill

彪哥

Btw 馬上發財好心你退左佢啦

真係唔知留係度做乜
燉馬師係咪想燉到二班

是但死一隻 定律嚟

睇見都慘

泊車位 book枱食飯

On99咁係度跟跑 減幾耐先落二班

雷狗起孖

神龍狗P最後召集

去得佢度就擺明想燉啦

一堆事後狗想點

Gun

神龍！

6格

1係咪好穩？

呢隻都真係有得諗下

6係咪穩d

7 place !!!!!!

靚紫荊

神龍

開心有你！

1 8 12

屌

跑咩？

7 6 2 有備而來

大運起贏都贏輸

7 6 2 9

騎到一絕咁靚

路路通真係西馬黎 做狗餅啦 跑都唔想跑

阿奠又壓nigga入去

何妖

12 號屌你老母

爆唔起

鬥得好好睇

又豬

割能

牙拉出盡奶力了

你老母中腳唔中膽

潘狗真係搞笑

唔俾佢飲啤酒

我都買左

順勢寶係咪天時地利人和有哂

好波買三場，二場前面幾隻一入彎就食屎，依隻路路通又咩事又棄騎

可唔可以話我知路路通12喺度做乜撚嘢

落四班即食

今日隻翠龍同歡喜心，以為唔夠跑，都咁近

全哥都要整d搵食馬架嘛

大胸部

最唔順氣就係54倍又爆出黎

輸哂

牙拉平時好好地好似今日咪幾好

華一

潘狗想點呀

轉灣打鞭騎落去，愈騎愈褪

何妖今年有冇可能贏到50場以上
勁撚到

正仆街利敬國，點撚樣啊，三叠，唔三叠贏左啦你老母

追數要獅子聰二世

順勢寶 了
尾場要追大外檔後上馬 博爆

新告東尼

電信兄弟升左班仲有冇得贏？

@睇書巴
隻有備好撚慘
比肥鬼POLY呢兩個撚屌隻仆街旺旺頂出去
走足1200米三疊
返黎僅僅冇P 死未
老苗贏左龍城之後開左車 我買雪霸同有備都冇哂

真華將一哥

屌你老母利敬國，頭兩段都唔俾佢走，泊住劍追風，依家輸個鼻 痴撚線

過關 位置Ｑ
3X4 6 場 2 鷹雄 + 4 大雄圖
7 場 2 劍追風 + 7 福威勝
8 場 1 順勢寶 + 5 鄉村瑰寶 $10

何妖頂埋佢呀

華人一哥啦
柒俊? 返屋企湊仔啦

潘狗個日贏完5WIN飽撚哂
閪足咁耐

唔洗再買佢

博師徒q
順勢寶 赤兔寶駒
比多隻我買鐵三角

跑乜撚嘢呀真係，利敬國

你信佢係新獅子驄就有

鬼王紅星定越感好

5>全餐 連贏

醉多福

搏爆冷？

Sick horse

方嘉柏何澤妖潘狗

唉 睇我@你嗰段
血已吐

尾場介唔介意開隻8或者10比我

之前買親都輸，一唔買就贏足3場。

十三少

紅星唔會食 肥鬼想燉落3班

每當鄉村出場 都諗究竟點輸比正本

十三少 反咁多次開次黎睇下

全力高呼大胸部

馬場影帝

大胸部1檔好撚吸引 隻馬輸比薈力之城少少

電訊兄弟仲買唔買得過

越感換人可惜

諗緊十三做膽

做膽不了

越感唔係郭能， 買唔買好

鄉川谷草係咪超曬？

一招本多終勝搞掂你啦

形勢輸哂啦

5 1 4 8

多謝你

唔好買喇 我都心郁郁，但諗諗下佢應該唔會咁搏

今季輸過比鄉村2個半馬位仲要而家新力架喎

跑馬地 星期三
第8場 位置
11 積極皇

碎多福P

有p當羊

會唔會入面塞車 益曬外面呢 好期待

ching識貨
雙輝冷馬 要了

諗住拎李寶利同火車潘個中間位,係咁等
就轉彎想上又比人頂

講真 唔買赤兔唔好叫賭馬

/ R 8 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 羅承傑
/ R 8 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 四連環
/ R 8 鄉村瑰寶 / 0 / 0 0 0 0 0 / 甜蜜小瓜

5號堅靚喎

雷神同何妖爭騎c王
十三少就有機可剩

想拖何妖

Win到我派

全季重心

⼁買個時有2倍

lm

買左10$支持電訊兄弟同順勢實

達少今日無影

屌 同路

等今場

唔開赤兔比我都開隻電訊比我

0分達

呢個留名

好想買越感，但係利敬國 唉

實力飛狗有冇人要

支持赤兔 呢場win硬

電訊沙圈好撚fit

逆風草

黃俊放頭放到尾 得唔得呀

做左膽

本身用巴度想訓身，依家不了

驚佢搶唔到 但隻馬當fit 但4連w好似有d難

之前3場都係咁

巴打，上場超慢步速贏 今場升班 仲要好多馬頂

依家點搞 醉多福跑得返殺曬都得

大胸部
加埋隻赤兔寶犬

係，知佢級數未必夠，仲要骨髓騎
不過隻馬真係好好態

大運當頭👍🏻

有冇人順勢寶

大胸部p

集氣支持拉叔

5 7 4 8

樂滿家P

我 1 4PQ 仲有12倍

少注買左p

4-5-6-9

同路

會唔會開多場潘拉q

會

1 4兩隻後上Q

赤兔打劫..

黃俊一放到底四連捷呀

今日醉翁意又係開潘拉
今場醉多福係咪又開潘拉

紅星會唔會後上殺晒

8 10 5 4

4 7 8

a2

信多次潘狗
P
支持十三少P

9 10pq

十三少好似輸呢隻輸得好多次下

13少係咁笑,笑乜鳩?

1.8 win=.=

笑你班仆街買佢

689

5> 4,10
1p
祝贏

何妖好有支持

13: 又有傻仔上當

潘何方

咁樣佢不如退休啦
出黎呃錢

又雷閪 屌！

真係潘拉q 好彩入咗少少

屌你老母隻順勢寶

唉十三真係

呀國真係
屌
拉出去追啦重係入面塞

講左

真係紅星 屌啦媽

太後啦

電訊契弟斷左纜 係咪唔駛再睇

越感冇位

留到咁後

拉潘q cashed 得未？

5467

屌你老母韋達
走出走入

始終都係開最熱果隻

升班算係咁 本身唔係話特別勁 係fit

我真係無撚野好講，隻馬有架仆街 痴撚線

P 都無 痴撚線

尾場輕鬆cashed

其實都追得唔錯啦

扯得快 食糊位牙拉

屌 真係冇錢收

仲要徒弟隻馬燒鳩佢，搞咩

隻越感搵割撚走出去一定有Q
冇位出
垃圾

新力架咁快拉實既

仲有冇人迷達

4 5 連嬴有4.7

記住13少的教訓

紅星好叻呀
包咗成晚頭 尾場all in紅星p總算拎得返個本

紅星咁都無第二

得4.7

我都話咗巴度唔騎得就似會出事
佢前順勢寶咁多，個隻拉出去都追咁近
哩隻有機入Place

一蚊不買十三少

我國做乜7

紅星好波

少到

夜啦 13少要訓

隻7最後幾步冇左個第3

佢老母臭死仆街葉楚航李寶利
頭先用隻仆街旺旺頂鳩我有備而來
呢場用左紅星黎殺鳩我胸部個P
死返入山墳啦

鬼王即係鬼王 又食冷p

有
不離不棄

谷草國 經常帶你上天國

屌明明買4P 有2倍
買完得翻1.5

正仆街黎

新力架跑大場大外一氣先買啦

唉真係屌你老尾
All in 到得返5蚊

前面放到甩哂，又係追唔切....

本多終勝

都未派錢...做咩呢彪哥